簽名反逃犯條例 犯法？

朋友間學校個老師話: 俗云：嘢可以亂食，說話唔好亂講！我加一句，名唔好亂簽，因為要承擔法律後果的！

請問個老師嘅行為算唔恐嚇同威迫學生？

求眾人解答

推

求大家解答

又唔可以話錯既，如果過左條例，中國示為分列國家，而且有追溯期，比人搵返份野就送中了

佢講事實，不構成恐嚇或誹謗

我想問下個老師簽名犯左邊條法例

我都想知

名都真係唔可以亂簽ge
簽前要睇清楚張紙內容係乜
同埋確認呢張野後面冇其他紙係度，果d唔記得叫咩紙，總知你係上面張紙寫野，下面果張都會印埋出黎
佢可能叫你小心d姐，實有人用反修例作宣傳實際係一份支持修例

但依家未通過， 咁仲算唔算？

顛覆國家政權罪

萬能插 過左 一國兩制

個老師試過咁講

推

推

求解答

乜能野老師??
開名啦diu

走(狗emoji)
加埋d書面語真係正宗廢老feel

佢似廢老

唔係 好似地理